（年經）有冇人同我一樣唔諗住溝女結婚買樓生仔，自己夠食過一世？

連登金句“窮人生仔正仆街”

啱呀，無錢學人玩呢d，害仔女害己害老婆，三害什至唔止

香港呢d地方都唔係人住，d樓越起越貴，越起越細

d新聞同專家先好笑，話年輕人要習慣呢個新趨勢，話咩放開心理關口，on撚9，
tvb仲要幫中共大大力sell大亞灣 人唔笑狗都吠

打份牛工俾份狗糧俾完家用再加衣食住行都無錢剩，講真個句養到自己真係偷笑

做香港人做到咁低賤咁辛苦都唔知為乜，不如疊埋心水諗下點樣過開心d，打份hea工閪住做，做下廢青去個旅行

利申，我係辣殺，plan好左幾時擦首抽

叫下雞都會既

真好 你唔諗生仔，實夠用有特

同樓主同一諗法
但係身邊得一個fd明

講到你有得揀咁

入黎正想講

衝入黎笑你搵得少係廢柴就多人

樓買左，其餘嘅隨緣。
投資愛情，不如投資房地產。

笑到

好多人黎講二樣野可以共存既

你咁出息，咪生多幾件供養地產商，狗官，仲有中共lor